一人一個男女平等要改變嘅諗法...

我先
女人食嘢aa制/男人會做家務
係正常而唔係優點

女人揸車 見到都驚

事實係比錢同家務都你做晒

男女平等同反清復明一樣只係口號

第一樣野就要要求韓國電視劇男主角嘅野麻煩女人做翻哂

姐係咩有錢專一細心麻煩女人做翻先好要求男人有

有道理

男人睇偶像劇 少女漫畫 都好正常

啱呀

有冇絲打有興趣分享下

女人讀數理嘅科
每次男女都會話好勁估唔到，其實只係普通人一個